如果女朋友發自拍比其他男仔睇

普通自拍俾朋友，咁樣有冇問題？
幫人問

新年快樂身體健康

發你老母 大陸仔

Btw 擺明有問題

發你老母

咩年代呀？依家條女俾人錫都冇問題架啦

6帽5怕戴，最緊要除得快

重新問過囉
如果女朋友自拍比其他男仔睇

發發發
發你老母咩

死番支那啦大陸仔

覺得無問題既 根本唔正常

有
發你老母咩支那狗

發你老母
又block一件

又話幫人問

發你老母，你條女係雞三萬蚊過夜呀

啱呀駁唔到

發比邊D男仔睇先？佢廿零歲未成熟仲玩玩下？

多左個發字 書面語啫

個個傾開間中sd，但唔係成日

5毛又擾敵
加油出多d post，遲下無糧出架喇

發你老母，蝗語就蝗語
書乜撚野面語，傳送你老母呀

笑死

發？
你老母就俾我屌到發發聲呀支那仔

發你老母咩